英文3但教個英文小學補習應該點搞

本來第一次教補習已經淆右，重要上門去啟德私樓，有咩計可以無料扮四條

咪撚害人啦

講野唔好中英夾雜
太作狀好易穿煲

我剛好有4
教緊個小五
感覺唔係咁難
建議佢做錯嘅時候引導佢自己思考而唔好直接比個答案佢

洗咪比好多suggestions

唔使
係佢做錯你要好有心機同佢逐個逐個執
如果你覺得自己真係冇料
上網搵D練習連答案嘅比佢做
咁樣你會輕鬆D

唔怕啦
有個fd無讀地理都幫人補地理
補左一堂就自自然然比人炒左

我本身係同人補數學
點知個家長話不如試下同佢個女補埋英文(小六)
我都話到明我英文能力不夠同人補
佢就話你都大學生小學英文點會應付唔嚟
於是而家就誤人子弟
不過佢英文真係太差

正是

其實我dse成績都比佢睇過，都重肯比我教都唔知佢老母係玩尻佢個仔定玩尻我

你自己都要補習
補完再幫佢補

利申:英文5星星

害死人